［有圖］貼你食梗咩

今時今日$31個飯算唔算平

睇咩區啦～

飯盒黎講算正常啦

坑口街市兩餸飯$26
窮JJ成日食

茜廊十九肉眼扒……

$45

痴線 兩餸$38 窮撚只可以食一個餸

咁q 多chicken

好似幾吸引，不過比較鍾意太安樓嘅無骨海南雞飯

Lm有人貼屎/女

自己包嘅

海鮮火鍋但唔好食

溫馨提示 海南雞近排裝修 12月中先開返

咩餡啊

留咁長指甲做咩

劣食

sem尾徒傷悲

菜肉